到底大家有幾多覺悟？

每次見狗都係即跑，不但暴露身後弱點，更加失去手足。

明知出去一定面對狗，但係咁驚狗？

即係大家仍然未有勇氣面對。

永遠只係捱打既一方。

聽日 930 全港三罷

真係恕我直言
我都係前排變左後排
次次見到咁樣真係好驚比你地賣
三個月啦
鑊鑊都係咁樣雞飛狗走
唉

其實係呢個時候, 仲適合和里非遊行咩？！

我其實講到好多次，而家係打仗，你出得預左同佢地死過。 逃亡只會慘敗。

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

你地覺悟左未呢？

終究一句：香港人革命成本太高

要回到721既勢要好長時間

明知出去都有危險 跑仲危險
唔好再跑啦 大家一齊踢波

不如話放唔低所 擁有的？

驚慌到四散，仲有人踢波？！

點解私了對勇，打狗就縮？

所以狗唔多既時候 唔好咁快散哂
重點

真勇武既人太少，所以被犧牲既人越多

點樣先喚醒港人勇武既心？

講到底咪又係自私唔肯行出嚟等人救

最大問題係企前線但無勇武既心，成場波即時變劣勢。

而且每每助長對手進攻